玩跳樓機係咩感覺？

同海盗船既刺激程度相差幾遠？

好似搭𨋢咁

跳樓嘅感覺

好悶 30秒都冇就落返黎😑

如果以第一次玩既感覺
個人覺得跳樓機4/5分,海盜船2/5分吧
跳樓機個離心感覺勁好多下

慢慢上去嘅過程仲驚過落嚟嗰下

跳樓機我反而唔係驚離心果下
係升到最高果下望落去
利申 唔知自己係咪畏高

跳樓機得一兩下而且扣實咗肯定唔會跌出去，海盜船座船尾好似爽啲，連續幾次差啲仆街死既感覺好爽

想刺激搵埋我，我最鍾意係人地跳嘅瞬間大叫

等等！未得呀！

心肝脾肺賢向上抽

完成正確

各有各好玩既

海盜船坐最後排 放開手企起身咁玩 都幾爽

跳樓機就唔好數佢幾時會跌落黎個下先好玩

海盜船爽d既我覺得（企起身好有飛出去既feel)